2020年嘅女仔可唔可以主動返少少？

仆你個乖爭我錢兩個月隻字不提，唔叫都唔撚還嘅，想人再借錢俾你就唔街主動小小還錢啦起碼有返個好印象 下次啲人先會再借俾你㗎嘛 屌老母真on98

☺️系度

🥺🥺🥺

憑自己本事借，點解要還

你當買個教訓啦

冇錢點還呀

佢應承肉償 點睇

咁你都信

佢話照返市價俾返咁多斤黑毛豚肉我

夜喇

靜喇屌你

@二月廿九。

佢係靜啦屌本人

憑 借 還？

借得就預冇得還，有錢淨出黎嘅話本來就唔會借錢啦